# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-22 13:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: easyaudit/admin_helpers.py:119
#, python-format
msgid "Successfully removed %d rows"
msgstr "已成功删除 %d 行"

#: easyaudit/admin_helpers.py:121
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: easyaudit/admin_helpers.py:123
msgid "Action cancelled by user"
msgstr "用户取消的操作"

#: easyaudit/admin_helpers.py:127
#, python-format
msgid "Purge all %s ... are you sure?"
msgstr "清除所有 %s ...是否确定？"

#: easyaudit/crudhistory_admin_mixin.py:43
msgid "CRUD history"
msgstr "数据修改历史"

#: easyaudit/models.py:21
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: easyaudit/models.py:22
msgid "Update"
msgstr "修改"

#: easyaudit/models.py:23
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: easyaudit/models.py:24
msgid "Many-to-Many Change"
msgstr "多对多变化"

#: easyaudit/models.py:25
msgid "Reverse Many-to-Many Change"
msgstr "反向多对多变化"

#: easyaudit/models.py:26
msgid "Many-to-Many Add"
msgstr "多对多添加"

#: easyaudit/models.py:27
msgid "Reverse Many-to-Many Add"
msgstr "反向多对多加法"

#: easyaudit/models.py:28
msgid "Many-to-Many Remove"
msgstr "多对多删除"

#: easyaudit/models.py:29
msgid "Reverse Many-to-Many Remove"
msgstr "反向多对多删除"

#: easyaudit/models.py:30
msgid "Many-to-Many Clear"
msgstr "多对多清除"

#: easyaudit/models.py:31
msgid "Reverse Many-to-Many Clear"
msgstr "反向多对多清除"

#: easyaudit/models.py:34 easyaudit/models.py:74
msgid "Event type"
msgstr "事件类型"

#: easyaudit/models.py:35
msgid "Object ID"
msgstr "Object ID"

#: easyaudit/models.py:37
msgid "Content type"
msgstr "Content Type"

#: easyaudit/models.py:38
msgid "Object representation"
msgstr "对象表示"

#: easyaudit/models.py:39
msgid "Object JSON representation"
msgstr "对象 JSON 表示形式"

#: easyaudit/models.py:40
msgid "Changed fields"
msgstr "修改字段"

#: easyaudit/models.py:43 easyaudit/models.py:78 easyaudit/models.py:94
msgid "User"
msgstr "用户"

#: easyaudit/models.py:45
msgid "String version of the user pk"
msgstr "用户 pk 的字符串版本"

#: easyaudit/models.py:46
msgid "User PK as string"
msgstr "用户 PK 作为字符串"

#: easyaudit/models.py:47 easyaudit/models.py:80 easyaudit/models.py:96
msgid "Date time"
msgstr "时间"

#: easyaudit/models.py:59
msgid "CRUD event"
msgstr "数据操作事件"

#: easyaudit/models.py:60
msgid "CRUD events"
msgstr "数据操作事件"

#: easyaudit/models.py:70
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: easyaudit/models.py:71
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: easyaudit/models.py:72
msgid "Failed login"
msgstr "登录失败"

#: easyaudit/models.py:75
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: easyaudit/models.py:79 easyaudit/models.py:95
msgid "Remote IP"
msgstr "IP 地址"

#: easyaudit/models.py:83
msgid "login event"
msgstr "登录注销事件"

#: easyaudit/models.py:84
msgid "login events"
msgstr "登录注销事件"

#: easyaudit/models.py:89
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: easyaudit/models.py:90
msgid "Method"
msgstr "Method"

#: easyaudit/models.py:91
msgid "Query string"
msgstr "Query String"

#: easyaudit/models.py:99
msgid "request event"
msgstr "网络请求事件"

#: easyaudit/models.py:100
msgid "request events"
msgstr "网络请求事件"

#: easyaudit/templates/admin/easyaudit/change_list.html:10
#, python-format
msgid "Purge %(name)s"
msgstr "清除 %(name)s"

#: easyaudit/templates/admin/easyaudit/purge_confirmation.html:7
msgid "Home"
msgstr "开始"

#: easyaudit/templates/admin/easyaudit/purge_confirmation.html:10
msgid "Purge"
msgstr "清除"

#: easyaudit/templates/admin/easyaudit/purge_confirmation.html:19
msgid "Please confirm deletion"
msgstr "请确认删除"

#: easyaudit/templates/admin/easyaudit/purge_confirmation.html:20
msgid "This operation is destructive, cannot be undone and may require some minutes."
msgstr "此操作具有破坏性，无法撤消，可能需要几分钟时间。"

#: easyaudit/templates/admin/easyaudit/purge_confirmation.html:22
msgid "Are you sure you want to permanently remove all objects ?"
msgstr "您确定要永久删除所有对象吗？"

#: easyaudit/templates/admin/easyaudit/purge_confirmation.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Yes, I'm sure"
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "确定"

#: easyaudit/templates/admin/easyaudit/purge_confirmation.html:28
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
